普巴係唔係球壇現今最大毒瘤？

串到飛起，喺曼聯又踢到成pat屎咁
人品仲要咁差
正垃圾

咪又係一隻猩猩 冇撚腦

祖記佢又上到位？

祖記,國家隊

外圍莊家先係

LeBron James

佢係嘍囉咋wo

因為佢果時肯做配角，配角料又以為自己係主角咪出晒事囉

捉到你啦 反占 屌

世界杯果期上哂神枱，依家又落地獄

冇計啦 鬼叫佢新聞價值咁高

記得3年前問緊夏世三係咪毒瘤

白痴仔，祖記戴巴拿先係主角 普巴配角都不如

國家隊一線, d反擊長傳勁好J
祖記二線頭, 有派路維度逗住, 馬隊輪換
曼聯三線, 踢得仲垃圾過連加特

派路，保方咁多大佬係度佢都敢搞事就變巴神架啦

不如試下轉隊啦 佢踢得起時 獌迷仲想點賴

當拉莫斯無到？

冇錯，同唔收錢踢波既山神一樣

哎喲喲 又係你隻狗

沒錯，我係獌狗

你係跟尾狗咋小朋友

留親言你都覆我 跟尾狗冇撚用

賓周馬先係

盧卡古？